[CREW入] 搭長途機禁鐘仔叫空姐沖杯咖啡係咪好過份

黑撚哂面
大前題我唔好意思前唔該後
利申坐Y既窮撚

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

睇你個樣就知你窮毒撚
空雞唔想serve你呀

但最後佢都照沖

係 樓主反省吓

飛機d水唔乾淨

巴打有無問過空姐要佢對黑絲?
以前試過
佢答完我唔好意思公司無提供呢個服務之後
佢走返去空間房
然後過一陣返黎比左張毯我
我望到佢拎黎個陣無著黑絲
然後佢對我我笑咪咪同我講係我要既野
一接, 原來毛毯下面係佢對黑絲
佢供到好埋, 我已經閒到佢陣香水味
然後空姐走個陣仲同我講有咩需要可以再同佢講
呢刻我已經扯到爆

佢比到杯咖啡我咪得囉，黑面與否佢都係要做，可能佢阿媽生成佢咁嘅樣，做乜要諗咁多令到自己唔開心？

過份?
我叫完三文治再叫湯麵都係咁啦~

人地坐經濟咋，po d 頭等商務哂命相把撚呀？

haha

唔過份，尤其係長flight
我短flight都係咁做，不過有時真係會好無奈，岩岩先沖完一杯出到去俾埋人都未轉身走人隔離果個又叫沖多杯

自己行去機尾問佢地會唔會好D
澳洲返,9個鐘機
唔似飛歐美有2班CREW頂更

唔想畀人覺得係西客

都得，有禮貌既其實我都唔介意

飛機啲水咪撚飲
只可以飲獨立包裝既野飲或水

你唔問佢？

聽講係廁所水過濾再用

唔係
有獨立tank
但好少洗
洗都係9洗

扯左

體諒下工作人員，可能忙呢

欺善怕惡，是沒有良好教育所致。